[黃色經濟認證] 播親TVB都係藍

1. 貼返隻連豬先
2. 播返NOW TV
大家諗下仲有咩簡單辦法？

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要30000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

非tvb先啦
now tv唔係免費台

[求推上熱門]聽晚有人鏈但係無人知啊！！！另加人鏈同和理shop嘅分析文

推

有人提議罷響東方賣廣告既公司
呢樣大家點睇

播tvb一定唔係黃
有馬跑可以豁免 茶記靠馬

蕭生一早講過咪播Cctvb 播佢d片最有效

話黃但播cctvb洗腦片真係 好撚膠

非常支持！！
白粉報真係毒過白粉